有冇人真係試過窒自己頭落馬桶？

咩感覺？

你on9

湯到仆街個時

？

試過...被老豆窒...抖唔到氣